都係個句，寧得罪拉登

有內地官媒撐腰、多次發動網上攻擊的內地「帝吧」論壇，昨日突然叫停翻牆到港、聲援香港立法會議員何君堯，原因是他們成員的資料被「高技術人員」起底，不斷收到來自香港的電話騷擾，同時有管理員的個人資料被修改，被改成信奉伊斯蘭教，而且利用他的資料報名參軍。至今日清晨，帝吧更宣佈解散「集團軍粉絲群」。

帝吧管理層個人資料被公開後，有成員稱不斷被人電話騷擾：「帝吧很多人都被問候了，打電話來，就馬上掛了，我現在也不敢去外網留言，感覺他們是有『高技術人員』在支持！」另有網民公開截圖，顯示收到大量來自香港的電話問候：「我被港獨問候了！」

Source:

要高技術先搞到你?
真係以為自己係高科技大國咩支那豬